NFC卡解密

如題
想問張NFC卡加左密是咪冇方法可以寫新command 或者 clone 張卡
利申: 新手 求各位大佬指教

以前細個聽人講

八達通放入微波爐叮30秒會自動增值300蚊

卡入面所有data/ 幾多錢係用磁通量儲存
用微波爐可以改變卡入面嘅磁通量同儲存咗嘅數值
但用依個方法要小心 要控制好時間
如果唔係就變小左錢 得不償失